寧願嘥錢去登報都唔留錢俾法律支援

真係唔撚識講.......登報不撚如做d野等人放頭版喇......吹脹

兩件事無衝突

why not both? 616一樣有捐

兩件事冇衝突

眾籌發起人話搞唔成會捐俾義士做法律支援

有突嘅話我都相信佢會咁做

弱智就行埋一二邊啦

why not both?
兄弟爬山

非黑即白 垃圾樓主

捐俾泛民個爛鬼基金，把撚....

分化？

心理學黎講網上課金因為唔涉及現金，會疏爽好多
即係話如果你喺現實世界要人真金白銀捐，就唔會有呢幾球
你都可以搞律師費網上眾籌，相信亦都會有大把人捐

唔係窮到咁呀？淨係可以揀一樣黎捐

同意，佢咪自己搞個佢認同嘅眾籌囉

唔通捐比你咩3毛狗

律師費多少個定價太浮動
但係登報個價係固定

囉黎登頭版，定係支援被捕人士當安家費，我一定揀後者。用錢fund一班旁觀既人，做乜柒？

小孩子才做選擇

大撚把途徑佢地去捐，星火依家企左係度，佢地有兄弟因為暴動罪坐緊，值得支持。

助訟係香港好撚荒謬地係犯法，我唔會咁做

開post果時已經講好左係籌黎登報 同意登報既人自然就會捐

無衝突

香港人大把錢。放心

樓主你咪傻啦
宜家登報冇減法律支援既資源架

容乜撚易，一個上晝已經三百萬，到時真係要再科最多就係一日。

唔好二元對分，唔分化

小財唔出大財唔入

小朋友先做選擇

心態問題，選擇去理個班事不關己既人，都唔出力支持有心有力犧牲自己既人。話就話兩樣可以同時做，咁登報個班有無理過入左獄既義士？

唔通比你？

邊個話比你知無？

此post已完，照你咁講你只係提出意識形態而無實際建議

分化到咁低莊

就係咁先諷刺，肯為理念而犧牲既人只係值一個condom既價錢

法律支援一早有人搞左啦，籌左成千萬wor 大佬

各有各做
另一邊都有一千萬

咁應該點俾

不如樓豬講下捐左幾多比義士做法律支援

咪籌咗千二萬

違法被捕一向食自己，佔中時都有好多人留案底。自己選擇犯法，各安天命喇

咁你想點呀捐又屌唔捐又屌，捐一邊又屌，捐哂都屌
好波

咁先大撚獲，以為泛民個基金真係會幫前線班人.....唉

佢地唔夠錢出聲。我地再捐。放心。

你留定錢都得，政府有排秋後算帳。

樓主成功獲取$200報酬，今日可以放工嘞

登報係係文宣 , 係進攻 , 法律支援係防守 , 缺一不可

屌你老母啦，你班仆街過去幾年一見飯民籌錢就屌尻人！好似人地有幾億軍費咁！

依加又要留錢俾你法律支援

泛民到時個筆錢唔撚幫你咪出黎屌囉
家下有冇發生呢單野先?
無就咪撚出黎柒啦

信唔信，捐唔捐，係俾錢既人去決定
有啲人係見到「泛民基金」有Margaret Ng同HOCC所以信得過，你自己信唔過既都可以搞個「勇闖基金」去幫義士

why not both
我兩次都照捐 你屌唔到我la 掛

收啦
我唔信大台到時先捐唔得嘅？

香港人大把錢 洗你擔心？

唔能夠同時做？ 有底觸？

又block一個on9仔

唔好再推喇
尋日道歉團發起個Post樓主都起勢咁屌
大家知道自己做咩，點解要做就得喇

咁你覺得要捐去邊先幫到佢地？
有方法你就講出黎
冇就唔該你唔好係度搞分化

Why not both?

香港人大把錢，宜家律師費唔夠？

點解永遠假設只做一樣？

如真係屈一堆人暴動
果幾十萬做唔到咩法律支援

反而如果國際壓力大,夾住條老雞唔敢告暴動呢幾十萬-百幾萬批比

其實你有證據證明人哋無幫先好講出嚟喎

分化撚comfirmed

當每人300蚊講到捐完呢300蚊就要乞食咁
樓主係咪咁撚窮

咁比邊撚個啊講嚟聽下

登報又話唔識講，有突捐基金又話把撚

有乜高見講嚟聽下啦屌你老母

最憎乜意見都唔比淨係對住個電腦屌，把撚⋯⋯

邏輯錯誤 why not both??

樓主有心分化定點
有錢既兩邊都會捐，手頭唔鬆動既咪揀捐要法律支援囉，d人自己會選擇點運用

On9仔？

係咪樓豬你有事啊？

講出嚟呢到啲手足幫幫你囉是

根本冇證據講個基金點樣唔幫前線，9up大撚哂，如果有前線搵過基金，而基金又唔肯幫，一早有人周圍唱啦

睇佢開啲post
獲獲都屌
先唔理佢係真定假
屌 我拎自己錢去做咩要比你屌？
如果你認為泛民個個係垃圾
我唔介意你搞返個 有source 有資料 support
你做到嘅 實大把人支援義士

真心想知仲可以捐去邊

咪撚成日拎義士出黎消費
成撚日搵位撻義士出黎玩分化好好玩呀

真係痴撚線，到而家仲提住泛民點泛民點，完全係係9up

都唔知你係到做乜鳩

登報係有助依場抗爭
已若果抗爭成功就會令被捕者得救，減少日後再出嚟嘅義士被補機會
不過講你都唔撚明，弱鳩智

Why not both

你放個星火出嚟啦，我只係想捐星火

搞分化 死三毛

捐完要捐唔得咩？
邊個真係捐左副身家出黎？

兄弟爬山，各自努力，攻守兼備

遊行日咪捐左千幾萬，你自己上網搵下資料先啦。

收皮啦 分化撚

最撚on9係你呢種人
人地做A就問點解人地唔做B
（其實人地做B你又會問人地點解唔做A或者C）
講到自己有幫手搞咁

有個基金籌左錢係支援義士法律問題，你自己無留意！

無衝突 雙線進行

如果係登報笑689我覺得好無謂，
但登報等外國市民知多啲，都唔係咩壞事。

你上fb一search就有

唔知登報係唔係好方法

但救香港一定要借外力。

咁你咪捐星火囉

但係唔好鬧其他人

ok

樓主窮到淨係捐到比一邊？陰公。

發覺強國人諗嘢特別單線
比錢登報---------->唔比錢法援
反送中----------->港獨
反政府----------->港獨
究竟係乜嘢腦迴路

g20有幾重要你明唔明
琴日中共勁串話唔會討論香港喎
就討論比佢睇
跪求侵侵

咪撚柒啦樓豬 兩樣都有捐
對件事有幫助咪得囉 你無錢捐咩

唔好on9
G20絕對應該煲大佢

分化撚行開啦
香港人大把錢 呢啲野唔駛你教

唔想捐販民可以捐比星火
諗野唔好咁非黑即白

以為自己好醒

邊個話無人捐錢去支援？

樓豬智障 負皮 上一頁

講到好幫星火咁但貼條link都懶要人自己搵
真係好有心呀你

留名睇你勇闖上頭版

樓豬好型，眾人皆醉你獨醒

On99食屎啦你

樓主唔敢覆2次都捐晒既人
利申 2次捐晒

香港人不嬲rich

廢事俾人話係打手

弱智

敢呀，繼續屌我
你係有捐先好講

文宣既作用係引起世界既輿論
令到g20掀起唔同既風波
捐錢比法援支持係正確
但唔代表文宣係蹝錢
呢個係香港人力所能及去對抗港共既方法

講咁多把撚咩，咁你捐左未?

冇問題
你想捐錢去法援同捐錢去登報
冇衝突

大家唔洗再推

樓主on9仔黎

佢淨係得一舊錢 三樣淨係捐到一樣

喂樓主 寧願嘥時間開埋d垃圾分化post

不如搵多幾舊錢黎捐啦撚樣

我依家咪等緊你做D野law, 快~~

我有錢啊你吹咩樓豬

老實講，我勸文宣組同負責登報既人都留番d營運經費俾自己, 真係唔駛無條件付出對自己咁harsh, 依家打長期戰你地值得reward, 唔好on99驚人口實就送錢俾泛民班偽君子。

我屌泛民唔係私怨，佢地大把前科查下就知

佢地講到明剩低既錢唔俾泛民，我咪捐囉。
留俾自己日後文宣用都收貨

窮撚思維。無人話捐咗頭版就支援唔到義士。

嘥錢？留錢？

咁你咪唔好捐囉.. 數字說明現實
大部分香港人都係口頭勇武
再者 根本呢幾個法援基金都唔缺錢去抗辯
如果係缺 一吹雞 我相信都有大把人肯幫義士生活費

講乜9 你唔捐泛民咪捐星火

宜家係你屌9人 當捐登報=唔捐法律支援

柒左就深潛啦

捐左星火 可唔可以再捐物質？

共產黨係一個史冇前例，究極血腥既國家機器。不過記住，佢只係部機器。機器係有bug既。
呢部機器work到咁多年，靠的只係一個程式，叫二元對立（antagonism），寫個位係毛澤東，成個程式，簡單d講就係四隻字：敵我矛盾。想深究請先行睇佢篇矛盾論，黑格爾馬克思辯證法，加少少莊子齊物論。點勁？佢寫完個程式，殺左幾千萬人大家都仲叫緊佢親愛的毛主席，幅車頭相放緊係天安門。

對抗既手段係文宣！
而文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

我兩邊都損 分化行撚開

各有各做

食屎喇玩分化

收皮啦！又搞分化！

why not both?

樓主其實係想大家捐啲錢俾佢啫，大家有咩好嘈，扲住粒膠先啦

弱智就唔好上連登啦
我兩邊都有捐 吹牙

樓主個個post都屌
和理非又屌 勇武又屌
目的搞分化 請直接block

你咁撚把炮咪自己搞個眾籌囉
到時咪有錢拎去做法援囉

我兩邊都畀得唔得吖！？

你食左午餐就唔食晚餐?

有需要法律支援我再捐

三毛分化二元對立撚

分化post

已經話左剩返會用去幫助義士

咁唔通你去打理啲錢呀？

關你撚事？
你係大台負責收錢？

你唔好咁小朋友得唔得
而家係兩樣都要做，唔提升國際關注，
佢地就真係等白白犧牲完然後乜撚野結果都冇

寧願嘥錢去買水炮車都唔去搞好警民關係
真系唔撚識講.......濫捕不撚如做D野等人放頭版喇......脹

起完底睇完 樓主放負無腦撚
未見過有建設性

如果多了錢請支援

垃圾樓主
唔抵得飯民搞咪自己搞返個

又唔係叫你拎左法援D錢去登報
根本冇CONFLICT

block得

需要咪再籌囉on9

兩邊都有捐